突然好撚抑鬱，唔知自己做乜鳩，你問我答

唔係話叫春，個腦實撚晒，唔知下一步要做咩咁
但係又恍惚好多野要做，如果大家得閒，咪傾下囉

教練 支持你呀